我好痛苦

我阻止緊自己啪安眠藥⋯⋯好想死
好想入院⋯⋯⋯比自己隔絕下⋯⋯

有咩唔開心可以係到同大家講
唔好做傻事

有咩大家可以圍埋一齊取暖，千其唔好做傻事

知道手足你地嘅情緒，大家都好唔開心，但生命可貴，有情緒可以搵我地傾訴下。
網站聊天室：
WhatsApp：9726 8159 / 9852 8625
Tg：

講出來，一齊傾

我哋會陪你㗎，唔好做傻事

巴打講下做咩事先
自己摺埋唔係好事呀

呢到係有人願意聽你講野嫁

休息一下，遠離資訊，
做讓自己開心既事，
搵人傾訴，好多人支持你架💪🏼

呢本漫畫小冊幾好
《停一停，心呼吸》

你去醫院求救都好 唔好唸唔開啊 求下你啦
唔好自己忍住忍住 同我哋傾下好冇

其實香港人係有套共同信仰，當呢個信仰動搖係會開始懷疑人生意義。